依條女係咪cls

mk好多靚女，等我執返件先。未有著落嘅巴打快啲出黎

咁啫俾邊條女？